[和你升] 聽日澳門國殤，全民係關閘升葡萄牙國旗大行動!!!

取代香港丫拿
一國兩歸指路燈丫拿
岩喇 趁隻曱甴王而家係澳門
澳門手足唔該大大巴刮醒呢條小學雞

關閘 議事亭前地同外港碼頭都可以做

Push

澳門果邊夠唔夠人嫁

葡國總統奶共奶到流曬口水 你仲支持？

唔係支持葡萄牙
係落鳩甴曱平面姐
你舉英國旗係咪好支持英國？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

香港人舉嗰支叫香港旗

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

靜雞雞贏唔得嘅，係都要唱通街

澳門搞呢啲真係會死

手足唔怕23條